其實去7仔/ok增值使唔使買野？

香港雖一唔使錢既服務係咪增值？

要 邊間都要

不嬲都要

幫埋七仔阿姐奶

唔怪得上次我剩係增值唔買野 呀姐眼金金啦

有次喺凌宵閣收工發現八達通冇錢 又冇散銀
咪去Pacific Coffee諗住增值

點知收銀個差仔話要找錢先可以增值
咪喺雪櫃求其攞枝橙汁埋單囉

找撚完錢想叫佢增值
佢又同我講同一句嘢
我話 呢啲咪我啲找續囉 點解唔得
佢又繼續No no no

屌你老母最後用$20搭咗巴士落山

沖你老母

你唔屌柒佢

趕時間 山頂廣場又冇七仔
屌得嚟都去咗搭車

要 要同你增值金額一樣先得

沖你老母呀大陸仔

有老麥 傻的嗎

多人到仆街 排得嚟都去咗搭車

係咩我咁多年都就咁增直